[藍絲叫我地幫手集氣] 有一名交通部黑警急救中...

RAP

黑警必須死

快死

集氣！
一定要死

肯定係OD 唔係點會一日3件

R.A.P

Rap

白警被打壓

行快啲 好行夾唔送喇

毛澤東召見中

集氣呀

千其唔好死呀
召喚連燈力量

快d死

頂住呀黑警一家人要齊齊整整

國安特工一晚裏面殺死三個差佬

有消息指：未來 中國武警部隊會全面取代香港警察！！！

要求送佢去老解醫院醫

香港嗰班黑護黎

無心救啊sir

蓮燈集氣佢瓜柴 = 死唔去

拔喉!拔喉!拔喉!拔喉!

唔怪得頭先見到封路

報應黎喇

呢隻 popo 中左風

啪左幾多啊

國安法都未通過
咁就走先

邊度

最緊要人有事

西九龍交通總部

係咪上次D冰黃左，得D次貨食死人

集氣快啲死

死唔去

炒定香檳

叫緊糊呀 過到三關 就和味

d 黑警咪好憎醫護拎上支那救咪得
最緊要唔好死住，中風訓係張床訓成世

國安法好撚勁

植物人可唔可以

撐住，挨埋過河就唔使辛苦

唔使驚呀啊蛇 一定會好唔番㗎

rap

黑警全家不得好死

ice taste good

RAPRAPRAPRAPRAPRAPRAPRAP

批貨唔太純喎黑吃黑

加油 唔好死頂啦 休息下啦

天下制裁

3萬人齊上齊落
2個落左下個到你

Raprap

快撚d死

武肺死唔去
ot都攰撚死你班仆街啊
早日死全家落地獄啦屌你老母

我有一個壞消息 同 好消息

壞消息 死唔去

好消息 有半邊身應該成世郁唔到

求下你快啲死

[文宣手足請入]國安法文宣方向

最緊要人有事🙏

祝警察哥哥長命百歲！！！！！！！！！！

One more two more

一黎死幾件
真係要問下黑警死因有冇可疑

快 撚 啲 死

死全家！死全家！死全家！

點解無端端咁多單

唔夠 唔夠 唔夠

集氣投胎下世要做個真真正正既蚛蝈人

收到風
條黑警收左中共安家費

推到開香檳

一日死三隻狗都要死一萬日
死快啲啦

Combo

屌 連登仔又登 仆你個街

阿蛇長命百碎

rest in pieces

聽日加餸先

唔好

腦缺血太耐，醒返都冇自我意識，一世人就訓係床口upup , 賴屎賴尿

我而家心情好沉重，需要聽小鳳姐調劑下

又吸毒

慢慢嚟, 唔駛咁快

唔好死

痴線真係天譴

鬥氣

咁就集氣啦

聽日就好返出院！連燈有愛！

你當交通警流架

唔好死，癱好啦

push

集氣 希望佢早啲解除痛苦

唔好死
利申燈神

喺連登宣傳＝燈好佢＝死都翻生

國安開始冧友

唔好死呀

撐唔到唔好死頂啊

三重彩

一定死唔去

祝百病纏身 長命百歲

d冰應該有雜質

1日死5件？

手足顯靈

集氣！
死快撚啲死仆街！

吸冰毒致死？

唔好死啊變植物人好啦

長命百歲 百病纏身就好
死又死唔去 又要苦

連燈仔出少句聲啦

求媽咪麵祝福佢

身體健康 長命百歲

識玩一定係死唔去但成世都殘廢

唔好死，做一世植物人就夠

冇問題！ 死神加油！

暫時情況 中風 死唔去 半邊殘 完

奇拿終於做嘢 等咗好耐

全城集氣
最緊要人有事

RAP~RAP~RAP~

快撚啲死
唔好阻住睇下一隻嘅新聞

祝長命百歲

我信我燈
唔好死！長命百歲！全家身體健康！一家團聚！

我要隻狗係半身不逐, 要植物人 或 殘廢
死咁痛快 不了
集氣

加油

r.a.p

哭𠹌左成晚😂😂😂

善惡到頭終有報

榮耀嚟 支持

早死早落獄，加油

佢哋死3萬次都唔夠

集氣

直接CALL佢地去武漢全家火葬埸集訓嘛

RAP定先

實集既

一定係d黑警知得太多, 共匪要殺人滅口

快撚D死呀喂

集氣 keep住死唔去

躁狂+無得訓
好快3萬一齊

難得一張齊左腳 咁快又開多張

集氣

斷一分鐘氣醒返

點解咁多

希望無事

千其唔好死啊

快d斷氣

多行不義必自斃

斷氣斷氣斷氣斷氣

話明我哋係連燈仔點可以輸俾人

小支支點解唔守承諾

做得咁辛苦做咩姐，梗係早死早超生啦

唔該燈燈佢

死唔係最恐怖，睇住變廢人最慘，重要承受多年來香港政府無視醫療爆煲嘅惡果

真係死亡筆記

快啲快啲

死因無可疑

秋生哥新戲6月上

一定要死呀

笑L死
有錢無命享
btw 下世一定要做被打壓既人 受返你打擊過既人同事

咩事lol
皇天擊殺

黑警死全家

多行不義必自弊

咁易就死咪好益佢
最緊要百病纏身 長命百歲

咪撚集氣啦
次次集完條友都救得返
咪燈啦！

成個殯葬業就靠你哋撐起㗎喇，一定要努力
#三萬加全家thx

開個植物人比佢

應該講

希望救得番

內部逼害？

下世唔好投胎做差佬

弱弱一問 咩係OD

一定無事架

地獄有位，希望好人在人間

一齊集氣

Rest in Hell

最痛苦咁死啦垃圾

快d死
快d死
快d死

死

笑𠹌咗

千祈唔好死

頸以下癱瘓

Over my Dead body

最緊要人有事🥺

By blood and fire, let it be so by blood and fire!

overdose

㩒錯負皮

抵啦

唔好死 咁樣死太輕鬆啦

黑狗落地獄屌你老母

take my energy

仲搵黑醫黑護醫？

召喚燒山好過

快撚啲死！捉埋啲老婆仔女落去陪佢

一家人最緊要齊齊整整

真係集團式high野

今日咁多OD

過3關

一定冇事㗎 記住要長命百歲啊

點數到五件?

走喇 走喇 唔洗救喇

不可一 不可再

集氣死全家

快撚啲死唔好害人

做得衰嘢多啦
之前成部電單車剷落啲示威者度

最緊要係人有事

車公不會說謊

集氣
要長命百歲啊:~

希望佢一直維持呢個狀態，年年有今日！

一嚟料就停唔到

唔好死啦
長命百歲百病纏身失去自理能力好似好啲

不幸的事接二連三，太邪門了

你個名

3萬8

集氣
今晚必死

趁地淋

🙏🙏🙏🙏

長命百歲

車公嚟料？

集氣！死多幾過！！

快撚啲斷氣！！！！

死左未？要同之前嗰兩狗一齊落地獄啊！

報應

死亡筆記

快啲死🙏

呃呃埋埋啲ot錢原來係拎嚟做遺產

最緊要人有事月

食太多冰

范冰冰

忘記前塵 好行唔送

2個都可以叫巧合，第3個

天收

撤左控又可以做生意冇供應一排好撚緊火

連燈手足：唔好死呀

快d thanks

紅磡西九龍交通行動基地，今日(29日)下午5時許，1名男交通警於上址大樓內步出電梯時突然昏迷倒地，同袍見狀即時召喚救護車，將男警送伊利沙伯醫院搶救，幸男警送院後回復知覺，警方正調查意外原因。據悉，有人疑缺血性中風而曾陷入昏迷。

一日內死三個咁唔尋常，唔通係為食冰單嘢滅口

請落地獄

坐2個轆撞人咁撚過癮
出返黎坐4個轆啦
送多個尿袋比你呀

唔好死[black]唔好醒[/black]

幸男警送院後回復知覺

死左之講啦
唔想開錯香檳

唔死

集氣！要死

啊sir 加油！ ！ ！ ！快撚啲死啊

成日無啦啦暈，隊冰隊得多？

唔該，死埋全家

加油呀，一定捱得過呢關做植物人

集氣 長命百歲 ____

RAP
哭𠹌咗

千祈唔好死啊 死唔到都要舒舒服服過下半世啊

千祈唔好冇事呀！

連個跪低emoji都咁似狗

一家人最緊要齊齊整整呀

皇天擊殺

長命百歲 百…

當緊更唔好死，好番當唔番差就得

加油呀
唔好死得咁易
做植物人，佗衰全家！
29997thx～

頂住呀

唔好咁快死 折磨耐啲先

集氣唔死
但希望屋企人有得照顧植物

RAP 哭能左

唔好死 長命百歲最好

一係就痛不欲生咁死 一係唔好死癱一世！不過醫生手足記得猜爆哂佢d胸骨先！

中風好多手尾跟頂撚住咪撚死呀！

冇冰食即刻輪住黎出事

快D死

屌 日日都響嗚 嘈醒人 抵佢有今日
係就個個都死一次 thx

永久全身癱瘓